Предложите алгоритм поиска самой длинной непрерывной цепочки единиц в последовательности нулей и единиц
.
Входные данные: в файле INPUT.TXT записана последовательность нулей и единиц (в одну строку, без пробелов). Общее количество цифр не превышает 100. Результат: в файл OUTPUT.TXT вывести искомую длину цепочки единиц.

Я використовував QB64 для Windows 7 (http://www.qb64.net/)